突發 清真寺你搞錯曬用神啦！

穆斯林官方是好難唔跪

但是我地嘅戰線是應該上Twitter到全力恥笑愛國小粉紅

利用呢班巨嬰國嘅智商去引佢地民間反駁Muslim我地香港人就唔是想挑起種族仇恨嘅 但是我地嘅戰線一致是呼籲廣大中國同胞追蹤林鄭大統師嘅腳步, 向穆斯林世界致最真誠嘅道歉

提大家今日有咩活動 10 · 21
-----------------------------------------------------------------
12:30 醫民同行 醫護抗暴 靜坐行動
- 八間醫院

19:00 - 23:00 毋忘721 元朗恐襲三個月靜坐
- 18區黨鐵站大堂

#39mRunFor721 全港和理跑
- [時間地點不限 跑步計時39分鐘]

岩呀 呢樣先係重要 就好似nba 一樣

(長期置頂) 10月 Week 4 行動 POST

講得岩 教長接唔接受唔係重點
重點係黑警做出黎既事實
１，繼續twitter 陳述事實
２，send去藍絲谷 weibo 話林鄭代黑警道歉

至少要逼到佢交人
引發藍絲粉紅進一步分裂

你地睇下柒婆幾咁開心
以為拆左核彈啦
當事人唔追究啦
你問過曬你班愛國小粉紅未啊

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?

繼續推

你班愛國小粉紅，睇下你地崇拜嘅柒婆狗方已經真誠地跪低含曬撚啦

777交人出黎啦

十八區要人呀 屌你老母

推

愛國同胞道左歉未啊？

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

#我有支持ISIS的自由

哇 你唔好亂嚟啊
你隻愛國小粉紅

穆斯林≠ISIS

撥多2下火真係隨時微博有排CAP 呢類留言

佢地智商咁低 俾人激兩樣就會失控發癲

你隻禍國小粉紅

醒少少啦你 乜野isis啊

沒錯
We support Muslim religion
Not support terrorism

tui

問我都冇用，問下支持911果班人啦

我淨是叫廣大同胞道歉渣

Right, push

你地呢班不看時事嘅小粉紅,
不要為祖國添煩添亂

樓豬建議上Twitter有用啲

支持

做多咗

行動Post 要推

大家記得同身邊嘅藍絲講柒婆一日就跪啦
而且不忘多謝我地示威者幫手清潔
唔知班沒腦藍絲會唔會谷到爆血管

Exactly

正解
不要說ISIS
試著說 達伊沙「DAESH」

喂 你俾架？同個d撚屌講911有咩分別

傻

咁你同班support911盲毛有咩分別

Push

不需挑釁 只需陳述事實

刺激班小粉紅呢著唔錯

堆堆堆

沒錯 連登真是唔少小粉紅滲透曬

仲有藍絲

Can i make a suggestion?

DROP 1020 mosque to back burner.
Drink a cup of tea.

TOTALLY refocus!!!

Get going again !!

Exactly 香港人愛好和平
最好Twitter呼籲各地小粉紅向各地穆斯林負荊請罪

推上國際

無錯 要借力打力

三毛請食屎

去扮小粉紅
點解要道歉

屌你老母，用下個腦ok?

我頂你個肺 香港人是唔會支持恐怖主義
我是呼籲緊班藍絲去道歉
你唔好騎劫我地啊

啱 官方一定跪
但係佢下面d信眾就唔知了

全部去做引戰狗
愛国小粉紅同藍絲好易煽動

水炮車當玩具玩都唔推上國際

到底會唔會一劑藍色水引發世界大戰 就要黎連登仔今次既文宣同埋造化了

777交人

You are right.

BE EXTREMELY CAREFUL !!!!!

In interested, spend a few hours to study this VERY sensitve areas !!!

It can get very complicated due to a long history of mix of 1) history 2) political 3) social 4) religion issues.

If you use "I don't care" attitude and say/do something wrong without the awareness of consequence, it will cause yourself, your friends, and others ( or even HK) lots of troubles in these areas !!

清真寺仲緊要過中國國徵呀 五毛

push
有冇即食twitter po可以即刻rt？？？？？

我睇唔到清真寺跪噃。

我淨係睇到尋晚指揮官同PPRB跪完唔夠，今日到柒鵝同奴隸聰要跪玻璃。

唔夠左

你真是好攻心計啊
最好整張文宣圖, 清真寺above國徵

唔是

快啲入嚟同我推po 成日話冇行動po 依家有啦！！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

再撥大啲

yes 呢個好重要

驅逐共黨 光復香港

push

Y

其實佢應該係曲

isis收左皮啦

Tui

國際戰線- 喺twitter推爆小粉紅送嘅子彈!!

咁大家可以幫我推一推

🤣👍

為什麼要道歉！！

同埋ISIS啲軍火是中共幕後支援

Majority of HK people generally Do NOT like, want, or prefer violence.
You can force, but ugly.
ISIS = brutality , beyond extreme violence ! Out of question!!

Hatred breed hatred. Never ends !!

Compromise does not mean forgiveness deep down in the heart.

You can find many examples in history.
Turkish vs Kurds,
Israelis vs. Palestine
Indian vs. Pakistan.
Catalan vs. Spain
etc..

History repeat itself !!!
Do you want to be the next?

Can someone help do some FC :
How many successful examples of winning PURELY through violence in the last few decades??

笑

pushhhhhhhhhh

Not that simple....!

Definitely, there involved very complex issues including American and China.

其實應該focus番柒婆同其實警犬唔尊重人地宗教

我地要分化粉紅 藍絲 政府

一齊tweet 出去全世界話「香港穆斯林向共產主義低頭，破戒」
煲大佢老母閪

正想講
玩分化都合理少少啦

H

pish

雙管齊下啦
但是唔好放過恥笑嘅大好機會

Solomon 都 retweet 咗，快D上去助功啦！

要佢兩面不是人

群眾鬥群眾？

出醜

係
教長話受 唔等如下面既受
但要小心用字 唔好燒埋手足

所以最妥當就是叫班小粉紅去say sorry

西藏啲行為真係一定要道歉

一齊開微博幫大陸網民表達下心意啦

人人都可以是小粉紅哦，亲

國際線

真
你官方立左係人地地上, 好難唔跪, 但跪左唔代表會好似以前咁落力護主
我地要話俾國際知, 香港清真寺並唔係個別事件
而係喺支那人心中, 從來唔覺得要尊重穆斯林

題外話:
某程度上黎講, 若果唔係ISIS名頭咁響, 柒婆同班狗會唔會做咁多大龍鳳?
睇下天主教基督教等等, 我諗個十字架噴到藍晒都唔會有人show佢地, 自己洗番乾淨啦
和平民主自由, 唔可能由個天跌落黎, 無武力support, 搵鬼理你

有時心入面好矛盾, 勇武做緊嘅野, 係和平法治社會係受到譴責, 但無佢地, 我地唔會行到今時今日, 唔係政府逼出黎, 邊個會想上前線?
心入面好支持佢地, 另一方面又好似推緊佢地去死咁

但係佢依加真係唔跪

Exactly
官方接受道歉係必然, 最重要民間/國際嘅聲音

Agger you tui

Push Push push

兩邊都要引戰

推多條國際戰線

講得岩

可當作副題，還是集中焦點在五大訴求好啲。

D

ip

同意
你出埋林奠嚟道歉, 人地梗係大家好落台就算, 唔好吓吓誤會人地伊斯蘭教會報復先拆得掂! 咁同將伊斯蘭教同伊斯蘭國撈埋一齊講無分別! 認識好多敍利亞回教徒, 佢地家人比isis殺咗, 中東嘅回教徒真係好撚憎成日比人撈埋一齊講!

林鄭道歉vs習大大搞9伊斯蘭

進退維谷

Islam*

真阿，巴打識玩

支那不嬲都覺得人地係邪教

gogogo

我覺得文宣要由岑子杰比人斬講番件事
就係有南亞手足去慰問岑子杰 再話要同香港人同行 就比popo射

仲要道德綁架班左膠

要佢哋民族仇恨去撩事鬥非，自我滅亡

全球穆斯林有18億，多過聲稱有13億人口嘅中國，我哋係咪要開闢一條宗教戰線？connect 全球宗教教徒？宗教信仰無分國藉，正正同香港人特質（無分種族）不謀而合

睇唔起祖國14億人？ 支聯扮唔去清潔 去清潔外國廟宇

國際戰線 繼續推爆佢

幫手tweet今日清真寺單嘢俾Muslim睇，等港支政府與Muslim世界為敵
tag埋 #Uyghur 將件connect埋新疆，等多d人關注支那係新疆做嘅好事，最後要將火燒到支那身上！
而家可以再tweet埋林奠去青真寺道歉，但教堂同老人院就睬都唔睬！ 港支政府視香港人為3等公民

依家應該專注推林奠跪伊斯蘭畀藍絲

人哋無腦你又跟住人無腦？

用神係用「捉」
唔係「搞」